書展就到

有冇唸過去多多幫襯三中商，大家一齊去排隊買書，不過排到時就......哎吔, 拎錯左, 我去攞過......哎吔, 冇帶錢添, 我去冚錢......哎吔......哎吔......哎吔

你肯定有書展？